香港幫新加坡挽鞋都未夠班

Agger

駁吾刀=,=

不過我都選擇香港

識揀牙 清

抄我post?

你抄老衲就真，有冇聽過獅城四大偉人，萊佛士，李光耀，老衲，貧僧

對對對，人地有本事獨立建國

新加坡幫香港含撚都未夠班